李遐怡街頭演唱鐘鉉遺作！「你真的辛苦了」路人聽哭頻擦淚

南韓已故藝人鐘鉉生前曾為女歌手李遐怡（LEE HI）寫過《Breathe（한숨）》，從歌詞可看出當時他壓抑的心境，遐怡曾在對方過世隔年於頒獎典禮獻唱時，還一度哽咽唱不下去。她最近上節目在街頭演唱此首歌曲，溫暖的嗓音唱著「你真的辛苦了」感動路人，讓台下觀眾不禁頻頻拭淚。

▲李遐怡街頭演唱鐘鉉遺作。（圖／翻攝自YouTube／Beginagain 비긴어게인）

南韓綜藝節目《Begin Again》主題是找來歌手與樂手，到街頭進行快閃演唱，之前都在國外的他們，最新一季因為疫情關係則選擇在南韓國內，而第4集加入了新成員，就是曾是YG娛樂旗下solo女歌手的李遐怡。

他們來到海邊，在船上舉辦臨時演唱會，邀請路人席地觀賞，李遐怡與男歌手鄭承煥合唱她的招牌歌曲之一《Breathe》，一開始由女生先唱，接著換男生，兩人明明年紀超輕，卻擁有歷經滄桑的感性嗓音，這首歌曲的歌詞希望被壓力壓得喘不過氣的人們，能夠透過此曲獲得安慰與釋放，在結束時最後一句歌詞是「你真的辛苦了」，讓不少觀眾當場聽完落淚。.

▲許多路人聽完此曲頻擦淚。（圖／翻攝自YouTube／Beginagain 비긴어게인）

除此之外，曾經是同公司的李遐怡與樂童音樂家李秀賢，也一起合唱了6年前曾一起組成「HI SUHYUN」，當時推出的輕快主打歌《나는 달라(I'M DIFFERENT)》，讓許多歌迷都十分懷念。

▼李遐怡與鄭承煥演唱《Breathe》。（影片來源：YouTube Beginagain 비긴어게인）

BREATHE每次睇STAGE都忍唔住喊

希望佢喺天上過得快樂

樓豬比人hack ac？？？
平時一向出開垃圾post

我不嬲吹奏開LEEHI

LEEHI人又靚唱歌又好聽實力又勁 可惜衰係on99垃圾yg手上

哩句邊到抄返黎

我自己諗左好耐先諗到

佢把聲真係好好聽

消,費

無辦法，被埋沒嘅好歌手太多

依段真係經典，leehi 哽泣，然後背景嘅live band繼續演奏